有冇人去左gap既招聘日？

有冇人收到通知？ 佢話通知要等2星期 但我已經過左1星期都仲未收到通知 係味可以收皮

你自己都講左要等兩星期 你想點?

係請人既 應該好快收到通知至係

咁心急咪打去問 人地淨係見你一個求職者咩。你係咁撚出色 人地即場請左你啦。

當初in 即請架喎

15號見咗
但未收到通知

做過gap兩個月
你問我答

認真,ching知唔知沙田個間d 人係咪好西...